有咩慘得過暈車+肚痛？

暈車本身想嘔又要忍住 個感覺已經辛苦仲要無得坐
再加上個肚痛 又無得柯 好想死
試問人生有咩慘得過咁？

暈車+肚痛及樓主坐隔離一齊暈車+肚痛

暈車+肚痛+塞車